[ios] 有冇人試過退到課金錢

想問下 有冇人試過退到課金錢
我上左去report problem 個網 簡左退錢但係始終都係
"This purchase is not eligible for a refund." 有冇人成功過可以分享下

點解可以退到錢？

點解咁做呢？無錢使又課左？

包中?

你梗係見得世面少，好多交易買左都唔畀退錢架啦
抽多次算鳩數啦

有d公司就算貨不對板都可能唔退，何況簡單直接遊戲課金
你課左落去唔岩畀返錢你咁啊？

之前聽人講 pad 試過退到
神up 抽唔到個一pack 野就可以過個機率有問題要求退
而家唔知了

利申
有機會會bam acc

輸打贏要
係退嘅就抽唔抽到都退

咩game呀 fgo嗥pick唔到就算啦 反正都預左抽唔到

可以退 不過個ac有機blacklist